屌佢老母 啲死共狗出post侮死咗既義士！

大家幫手去report個page 推到佢仆街
另外有無文宣組既人可以做返咗幅相反既圖反擊返班仆街

推

推到多啲人睇到

而家老屈連相都慳返 求其作段都得

痴撚線

屌你老母侮辱烈士
一定會有報應

好撚嬲 有無巴絲整圖等我post返上去

依家班5毛狗老屈都唔好咁求撚其呀屌你老母

老屈立法會議員個page嘅admin有排煩

幫到佢個page仆街

同張相屈返轉頭效果冇咁好

pish